柴灣條天橋開始有精味！！！！

大家經過可以聞下

Sorry囉

唔明

JM9?

有行過自然會明

拜山既人就多

石楠花

邊度

金鐘m記啲精流到柴灣

啲椰子樹味？由細聞到大每次都想嘔

啱啱經過又聞到 好香